潛水多日 姣婆穎竟然ig出post

個個都記得你句對白啦
攪人老公果個
佢緊係見香港依家亂，上水會無人理

正啊

佢個臭雞藍絲家姐黃心美即刻like左？

最好笑 係邊睇到 有句對白 係
我邊會搞人老公

咁你又理佢

我覺得唔補拍，照播就係為咗比呢句嘢出街

唔明點解道歉左仲要趕盡殺絕
許志安又唔見你地用同等力度殊死佢
好似佢無份咁
一隻手掌就拍唔響嘅

縮返入你老母個閪啦偽善撚
道歉大撚晒？咁林鄭夠有道歉之後撤回啦 係咪要原諒佢 唔好咒佢死全家 唔好趕盡殺絕呀？
On9仔

巴會叫你屌許志安
絲會叫你屌賓妹穎

唔好轉focus
許志安又唔見比人mon住封殺趕絕
點解女方責任就一定大過男方
Logic好撚有問題

香港主流諗法繼續係咁 光復左都唔會宜居

果個係黃心妙

咁嬲？

mi 同 miu爭係字母啫分咩吖

因為姣婆穎明知攪人老公都同Sammi扮fd
仲賤格

睇車上條片係邊個臭西攻擊老鼠安？
係呀，婚外情男女都有責任，但個女既明知人地有老婆仲去撩人，仲要同人老婆扮frd 咁撚有機心，真係追擊得佢遲啦呢件死姣西

次次仲話心穎bb前心穎bb後，作嘔啊
不嬲都唔覺得佢靚

賓穎成隻猩猩咁，咁都食得落勁重口味
btw冇人話唔狙擊老鼠安
乜你覺得佢呢單嘢之後有嘢撈？

下 係咪你諗多咗
純粹係因為黃心穎未爆呢單野之前已經犯眾憎 串77
宜家終於柒咗先瘋狂追擊佢 冇人話係因為佢錯多啲

至於男方我冇聽開佢啲歌所以no shit given
我唔知其他人點

*純粹個人睇法

Sammi 都原諒左
關你撚事咩
又唔係當事人咁激做乜

黃賓穎不嬲公廁雞
之前想溝洗米 洗米眼尾都唔撚哨佢條豬閪臭雞
然後就走去搞人老公 仲同人哋老婆搲frd
心地好撚惡毒嘅貪錢臭雞

我到呢一刻都唔明有乜好嬲
藝人（偽人）係娛樂大家
個形象好多只係塑造比大家睇
許志安同sammi段感情隨時都係經理人塑造
唔通open relationship 又要話你知
笑下咪算 有乜好嬲 有乜好原諒。。。

陳冠希事件之後仲未睇通😂
藝人只不過人，同你身邊既人無分別
乜純情、處女、乖女乖仔、感情etc 全部都係戲
笑下咪算 唔駛禁認真

岀少句聲當幫忙，ok?

冇認真
我從來唔睇 tvb
只係唔撚見到佢出現

btw身邊冇咁撚cheap嘅臭雞
可能我身邊啲人高汁有道德 sor

拉

乜9呀，老鼠安影都唔見左啦，想屌都冇得屌啦
依家姣婆穎主動出黎博屌喎

許志安試下上水囉
咪一樣比人屌

拉，垃圾post

一直關注事件

點解香港人咁得閒理人地既感情事

雖然佢偷食真係唔撚關香港人事
但咩叫道左歉就唔可以趕盡殺絕
照你呢個logic 班曱甴同你道左歉 就唔撚洗還眼還耳還命啦
就係有你呢啲on9心態 先光復唔撚到

我都覺

噉所有娛樂圈新聞都唔係當事人噉唔洗討論啦
Sammi原唔原諒又依個post討論範圍
係臭穎出黎試水溫扮野，佢想要人支持無病呀

叫我？

洗米送咗層3億樓比fungXueBing

許志安都明知有老婆都搞第二個 好好多？

係一樣衰
但依家又唔係佢出post
做咩要討論佢

拉
垃圾po

咁你又理

你係雞蟲定 二奶啊

啲人覺得追住個臭西咬又唔屌臭9
啱啱爆個時啲人都剩係集中屌臭西多 話咩理解許志安出軌

如果佢對波出黎連登仔會唔會原諒佢